上深圳買豬嘅香港人應否斷兩腳

如題

直頭死全家啦

推去斷頭台斬首再釘十字架示眾

人道毀滅

食大陸豬嘅又點?

非洲豬瘟

死 . 全 . 家